近排咁興ray，點可以唔提下隻爛蕉

屌你老母真係癡撚線